iPhone 鬧鐘唔响

遲到了🤦‍♂️

垃圾咁早返工